有冇王敏奕同好者

真心覺得佢好正
有少少似以前嘅徐子琪feel
成個package都好完美
身高適中身材正
個樣自然 淡妝都好正
可愛路線又得
型格路線又得
笑起上嚟個樣甜到爆

正
不過硬係有種娘娘feel

點解次次望佢都唔同左樣咁？